個3d touch預覽post要改改

用力㩒諗住預覽
點知會自動入左去

係咪你太大力

咪鬼咁大力啦

大力少少就會入左post